---
title: "EUX2015年茶话会"
author: "mio酱"
datetime: 2015-11-13 08:00:00
cover: "http://ww4.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzcbe26exj20c306fq51.jpg"
---

![](http://ww3.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exz9do2ohyj20m80et461.jpg)
  


<span class="s1">10月29日，在这个普通又不普通的日子，咱们小伙伴欢聚一堂，热热闹闹的举办了一场别开生面的EUX茶话会</span>  


<span class="s1">现在由没有好相机的非专业照相师傅带你一起回顾一下当时的活动吧</span>  


<span class="s1">北京时间4:30，距离会议时间还有30分钟了</span>  


<span class="s1">小伙伴们还没来，但是咱们勤劳勇敢的小同学们已经开始布置会场了</span>  


![](http://ww1.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exz9jyavmcj20m80c9n26.jpg)
  


![](http://ww3.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exz9j5o03xj20m80etn0f.jpg)
  


<span class="s1">现场会分成5个小组来做活动，</span>  


<span class="s1">所以每张桌上除了有一堆食物以外还都放了分组牌，</span>  


<span class="s1">＝＝＝＝＝＝＝＝＝</span>  


<span class="s1">到了17:00，小伙伴们终于到了会场 </span>  


![](http://ww1.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exz9q01cpij20xc0m84bs.jpg)
  


<span class="s1">大家按分组纷纷入座</span>  


![](http://ww1.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzb83f3g5j20xc0m817b.jpg)
  


<span class="s1">这是正中一组，boss坐镇很有分量的一组哦！</span>  


<span class="s1">请收下我的膝盖！！！</span>  


![](http://ww2.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzb9oyyb6j20xc0m8dtk.jpg)
  


最帅一组～简直是颜值担当  


![](http://ww4.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbawl5xyj20xc0m8k1u.jpg)
  


<span class="s1">第四组到的最齐了！我拿起相机冲过去根本没时间找角度结果就摆拍了这么一个</span>  


<span class="s1">请注意最左边小帅哥的空杯子～～～</span>  


<span class="s1">嗯～～～辛苦你了！！！</span>  


<span class="s1">接下来由组织者润胸和金晶介绍了一下茶话会的流程和游戏规则</span>  


![](http://ww3.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbbuwx0cj20xc0lg7fs.jpg)
  


<span class="s1">这是一张很有剧情的照片，忍不住配上了内心独白</span>  


<span class="s1">＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝</span>  


<span class="s1">首先是国王与天使的游戏</span>  


<span class="s1">大家在小卡片上写上100块钱以下的愿望，</span>  


<span class="s1">等待有缘的可爱小天使来帮自己完成愿望</span>  


![](http://ww4.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbd02jqkj20xc0m8tjt.jpg)
  


<span class="s1">但是也有小伙伴很苦恼～～</span>  


<span class="s1">＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝</span>  


<span class="s1">另一个游戏开始了！</span>  


<span class="s1">要做个视频创意，还得画海报！</span>  


<span class="s1">于是大家紧锣密鼓的开始分工合作起来</span>  


<span class="s1">以第三组为代表，</span>  


<span class="s1">我们来回顾感受一下当时的热闹现场</span>  


![](http://ww3.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbe3vjaqj20xc0m8drh.jpg)
  

![](http://ww2.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbdnonx3j20xc0m8ai7.jpg)
  


<span class="s1">脑爆过后，就有了故事主线</span>  


<span class="s1">于是就有了这个场面</span>  


![](http://ww2.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbesbt2gj20xc0m847t.jpg)
  


<span class="s1">或者这个场面</span>  


![](http://ww2.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbfh4jroj20xc0m8tg3.jpg)
  


<span class="s1">蓝厚 呢，画海报的小伙伴们就开始啦</span>  


![](http://ww3.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbg3mg3zj20xc1gzqk6.jpg)
  


<span class="s1">＝＝＝＝＝＝＝＝</span>  


<span class="s1">蓝厚就是showtime！～哦耶</span>  


![](http://ww2.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbgyrkw5j20xc0m8wkd.jpg)
  


<span class="s1">第一组《度囧》</span>  


<span class="s1">讲的是唐伯虎穿越到现代，误打误撞进了百度参加面试的故事～</span>  


![](http://ww1.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbh78vctj20xc0lswij.jpg)
  


<span class="s1">第二组《无题》</span>  


<span class="s1">讲的是某男求情某女的故事，就是一个代码男想引起小女生的注意的故事</span>  


<span class="s1">据不愿透露姓名的胡小姐回忆，这是一个会让她鸡皮都会起来的爱情故事</span>  


![](http://ww3.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbhj76tij20xc0m8aec.jpg)
  


<span class="s1">第三组 《来自星星的你》</span>  


<span class="s1">一个国王 三哥个儿子每个人都有一面很不好，国王就安排他们穿越到有不同锻炼的星球，锻炼他们，然后各自蜕变成一个更好的人</span>  


![](http://ww1.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbhu40ttj20xc0m879i.jpg)
  


<span class="s1">第四组《多啦甄嬛》</span>  


<span class="s1">讲的是两组演员拿错剧本，演串场子的年度爆笑喜剧</span>  


![](http://ww4.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbi5caygj20xc0m80xb.jpg)
  


<span class="s1">第五组《屌丝特烦恼》</span>  


<span class="s1">讲的是rd格阁最终成为ceo 赢取白富美 走丧人森巅峰的故事！</span>  


<span class="s1">＝＝＝＝＝＝＝＝同学们脑洞实在太大！请收下我的膝盖＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝</span>  


<span class="s1">蟹蟹～</span>  


![](http://ww4.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbmtpg8aj20xc0m878l.jpg)
  


<span class="s1">醉后</span>  


<span class="s1">ue组mm 杨萌给大家分享了摄影技巧，</span>  


<span class="s1">指导大家如何从一个不会拍照的蓝盆友  上升为一个受尊敬受爱戴居家旅游不可或缺的蓝盆友</span>  


![](http://ww3.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzbqzjpvsj20xc0m8tcu.jpg)
  


<span class="s1">醉后的醉后～～～</span>  


<span class="s1">拍照也学会啦，女朋友那的声望也升到了友善了。</span>  


<span class="s1">接下来拉着菇凉的手 跟秋菊一起去北疆吧！</span>  


<span class="s1">在哇哇哇的惊呼中 看完了整个行程啦～～～～</span>  


<span class="s1">＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝</span>  


![](http://ww1.sinaimg.cn/large/56f7b09ejw1exzc58s8zej20xc0m8tem.jpg)
  


<span class="s1">散会完</span>  


<span class="s1">大家抽个国王回去当天使咯～～</span>  


<span class="s1">哈哈～～～</span>  


<span class="s1">＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝</span>  


<span class="s1">好啦本次茶话会就到此结束啦～～～</span>  


<span class="s1">小伙伴们一定要好好帮国王实现愿望哦</span>  


<span class="s1">国王们 如果满意你的小天使的服务，也记得在下次活动的时候准备回礼呀～～</span>  


<span class="s1">嗯～</span>  


<span class="s1">最后感谢主动留下来帮忙打扫现场的小天使们～～～</span>